# Chinese (Simplified) translation for weather-indicator
# Copyright (c) 2011 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2011
# This file is distributed under the same license as the weather-indicator package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: weather-indicator\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-05-20 02:26-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2011-10-17 04:20+0000\n"
"Last-Translator: Zhuhao Wang <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2011-10-18 05:04+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 14157)\n"
"Language: \n"

#: ../bin/indicator-weather.py:1684
msgid "Weather Forecast for "
msgstr "天气预报： "

#: ../bin/indicator-weather.py:1739
msgid "High"
msgstr "最高"

#: ../bin/indicator-weather.py:1741
msgid "Low"
msgstr "最低"

#: ../bin/indicator-weather.py:1436
msgid "Severe weather alert"
msgstr "恶劣天气警报"

#: ../bin/indicator-weather.py:1466
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Launchpad Contributions:\n"
"  Ding Zhou https://launchpad.net/~tualatrix\n"
"  Meng Zhuo https://launchpad.net/~mengzhuo1203\n"
"  Zhuhao Wang https://launchpad.net/~nbndco"

#: ../src/service/indicator_weather_service/__init__.py:53
#: ../src/service/indicator_weather_service/__init__.py:56
msgid "error"
msgstr "错误"

#: ../bin/indicator-weather.py:1074
msgid "Set Up Weather..."
msgstr "设置天气..."

#. #About
#: ../bin/indicator-weather.py:1188
msgid "About..."
msgstr "关于…"

#. #Preferences
#: ../bin/indicator-weather.py:1182
msgid "Preferences..."
msgstr "首选项..."

#: ../bin/indicator-weather.py:1291 ../bin/indicator-weather.py:1293
#: ../bin/indicator-weather.py:1295
msgid "Refresh"
msgstr "更新"

#: ../src/service/indicator_weather_service/menu.py:167
msgid "Warning..."
msgstr "警告..."

#: ../src/service/indicator_weather_service/menu.py:233
msgid "No data available"
msgstr "没有可用的数据"

#: ../src/service/indicator_weather_service/menu.py:340
msgid "Forecast..."
msgstr "天气预报"

#: ../src/service/indicator_weather_service/menu.py:605
msgid "Refreshing"
msgstr "刷新中"

#: ../src/service/indicator_weather_service/menu.py:606
msgid "please wait"
msgstr "请稍候"

#: ../bin/indicator-weather.py:1293
msgid "just now"
msgstr "刚刚"

#: ../bin/indicator-weather.py:1295
#, python-format
msgid "%d min. ago"
msgstr "%d分钟前"

#: ../bin/indicator-weather.py:1842 ../data/ui/Assistant.ui.h:4
msgid "Label:"
msgstr "标签："

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:221
msgid "Temperature:"
msgstr "温度："

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:236
msgid "Heat index:"
msgstr "热指数："

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:237
msgid "Heat index"
msgstr "热指数"

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:238
msgid "Temperature and humidity"
msgstr "气温和湿度"

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:246
msgid "Humidex:"
msgstr "湿润指数："

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:247
msgid "Humidex"
msgstr "湿润指数"

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:248
msgid "Temperature and humidity (Canada)"
msgstr "气温和湿度（加拿大）"

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:256
msgid "Wind chill:"
msgstr "风寒指数："

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:257
msgid "Wind chill"
msgstr "风寒指数"

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:258
msgid "Temperature and wind"
msgstr "气温和风"

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:266
msgid "Feels like:"
msgstr "感觉："

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:267
msgid "Feels like"
msgstr "感觉"

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:268
msgid "Heat index or wind chill"
msgstr "热指数或风寒指数"

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:276
msgid "Feels like (CA):"
msgstr "感觉（加拿大）："

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:277
msgid "Feels like (CA)"
msgstr "感觉（加拿大）"

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:278
msgid "Humidex or wind chill (Canada)"
msgstr "体感或风寒指数（加拿大）"

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:286
msgid "Feels like (AU):"
msgstr "体感（澳大利亚）："

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:287
msgid "Feels like (AU)"
msgstr "体感（澳大利亚）"

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:288
msgid "Temperature, humidity and wind (Australia)"
msgstr "温度，湿度和风寒指数（澳大利亚）"

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:296
msgid "Dewpoint:"
msgstr "露点温度："

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:297
msgid "Dewpoint"
msgstr "露点温度"

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:305
msgid "Humidity:"
msgstr "湿度："

#: ../bin/indicator-weather.py:755 ../bin/indicator-weather.py:761
msgid "Humidity"
msgstr "湿度"

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:314
msgid "Visibility:"
msgstr "能见度:"

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:315
msgid "Visibility"
msgstr "能见度"

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:316
#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:338
msgid "Only from Yahoo!"
msgstr "仅从Yahoo!"

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:336
msgid "Barometer:"
msgstr "气压计："

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:337
msgid "Barometer"
msgstr "气压计"

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:346
msgid "Wind:"
msgstr "风力："

#: ../bin/indicator-weather.py:845
msgid "Wind"
msgstr "风力"

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:365
msgid "Sun:"
msgstr "太阳："

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:366
msgid "Sun"
msgstr "太阳"

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:367
msgid "Sunrise and sunset"
msgstr "日出和日落"

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:375
msgid "Sunrise:"
msgstr "日出："

#: ../bin/indicator-weather.py:872
msgid "Sunrise"
msgstr "日出"

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:383
msgid "Sunset:"
msgstr "日落："

#: ../bin/indicator-weather.py:876
msgid "Sunset"
msgstr "日落"

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:1283
msgid "Now:"
msgstr "现在："

#: ../src/service/indicator_weather_service/weather.py:1291
msgid "Today:"
msgstr "今天："

#: ../bin/indicator-weather.py:551
msgid "Tornado"
msgstr "龙卷风"

#: ../bin/indicator-weather.py:552
msgid "Tropical storm"
msgstr "热带风暴"

#: ../bin/indicator-weather.py:553
msgid "Hurricane"
msgstr "飓风"

#: ../bin/indicator-weather.py:554
msgid "Severe thunderstorms"
msgstr "强雷暴"

#: ../bin/indicator-weather.py:555
msgid "Thunderstorms"
msgstr "雷暴"

#: ../bin/indicator-weather.py:556
msgid "Mixed rain and snow"
msgstr "雨加雪"

#. Use American meaning of sleet - see http://en.wikipedia.org/wiki/Sleet
#: ../bin/indicator-weather.py:558
msgid "Mixed rain and sleet"
msgstr "混合的雨和雨夹雪"

#: ../bin/indicator-weather.py:559
msgid "Mixed snow and sleet"
msgstr "混合的雪和雨夹雪"

#: ../bin/indicator-weather.py:560
msgid "Freezing drizzle"
msgstr "冻细雨"

#: ../bin/indicator-weather.py:561
msgid "Drizzle"
msgstr "小雨"

#: ../bin/indicator-weather.py:562
msgid "Freezing rain"
msgstr "冻雨"

#: ../bin/indicator-weather.py:563 ../bin/indicator-weather.py:564
msgid "Showers"
msgstr "阵雨"

#: ../bin/indicator-weather.py:565
msgid "Snow flurries"
msgstr "小雪"

#: ../bin/indicator-weather.py:566
msgid "Light snow showers"
msgstr "小雪"

#: ../bin/indicator-weather.py:567
msgid "Blowing snow"
msgstr "暴雪"

#: ../bin/indicator-weather.py:568
msgid "Snow"
msgstr "降雪"

#: ../bin/indicator-weather.py:569
msgid "Hail"
msgstr "冰雹"

#: ../bin/indicator-weather.py:570
msgid "Sleet"
msgstr "雨夹雪"

#: ../bin/indicator-weather.py:571
msgid "Dust"
msgstr "沙尘"

#: ../bin/indicator-weather.py:572
msgid "Foggy"
msgstr "雾"

#: ../bin/indicator-weather.py:573
msgid "Haze"
msgstr "霾"

#: ../bin/indicator-weather.py:574
msgid "Smoky"
msgstr "烟"

#: ../bin/indicator-weather.py:575
msgid "Blustery"
msgstr "大风"

#: ../bin/indicator-weather.py:576
msgid "Windy"
msgstr "有风"

#: ../bin/indicator-weather.py:577
msgid "Cold"
msgstr "寒冷"

#: ../bin/indicator-weather.py:578
msgid "Cloudy"
msgstr "多云"

#: ../bin/indicator-weather.py:579 ../bin/indicator-weather.py:580
msgid "Mostly cloudy"
msgstr "多云"

#: ../bin/indicator-weather.py:581 ../bin/indicator-weather.py:582
#: ../bin/indicator-weather.py:596
msgid "Partly cloudy"
msgstr "晴间多云"

#: ../bin/indicator-weather.py:583
msgid "Clear"
msgstr "晴"

#: ../bin/indicator-weather.py:584
msgid "Sunny"
msgstr "晴"

#: ../bin/indicator-weather.py:585 ../bin/indicator-weather.py:586
msgid "Fair"
msgstr "晴朗"

#: ../bin/indicator-weather.py:587
msgid "Mixed rain and hail"
msgstr "混合的雨和冰雹"

#: ../bin/indicator-weather.py:588
msgid "Hot"
msgstr "炎热"

#: ../bin/indicator-weather.py:589
msgid "Isolated thunderstorms"
msgstr "局部雷暴"

#: ../bin/indicator-weather.py:590 ../bin/indicator-weather.py:591
msgid "Scattered thunderstorms"
msgstr "零星雷暴"

#: ../bin/indicator-weather.py:592
msgid "Scattered showers"
msgstr "零星阵雨"

#: ../bin/indicator-weather.py:593 ../bin/indicator-weather.py:595
msgid "Heavy snow"
msgstr "大雪"

#: ../bin/indicator-weather.py:594
msgid "Scattered snow showers"
msgstr "零星阵雪"

#: ../bin/indicator-weather.py:597
msgid "Thundershowers"
msgstr "雷阵雨"

#: ../bin/indicator-weather.py:598
msgid "Snow showers"
msgstr "阵雪"

#: ../bin/indicator-weather.py:599
msgid "Isolated thundershowers"
msgstr "局部雷阵雨"

#: ../bin/indicator-weather.py:600 ../bin/indicator-weather.py:622
#: ../bin/indicator-weather.py:627 ../bin/indicator-weather.py:645
#: ../bin/indicator-weather.py:654 ../bin/indicator-weather.py:664
#: ../bin/indicator-weather.py:748 ../bin/indicator-weather.py:1730
msgid "Unknown condition"
msgstr "天气未知"

#: ../data/ui/Assistant.ui.h:3
msgid "Add a location"
msgstr "添加一个地点"

#: ../data/ui/Assistant.ui.h:9
msgid "Please search our database for your location:"
msgstr "请先找到你所在的地点（拼音即可）："

#: ../data/ui/Assistant.ui.h:11
msgid "Search"
msgstr "查找"

#: ../data/ui/Assistant.ui.h:12
msgid "Select a location"
msgstr "选择一个地点"

#: ../data/ui/Assistant.ui.h:7
msgid "Please enter a name for this location:"
msgstr "请输入该地点的名称："

#: ../data/ui/Assistant.ui.h:6
msgid "Name the location"
msgstr "命名"

#: ../data/ui/Assistant.ui.h:8
msgid ""
"Please review the choices below. If anything is not correct, please go back "
"and select the correct options."
msgstr "请仔细阅读下面的选择。如果有不正确的地方，请返回并选择正确的选项。"

#: ../data/ui/Assistant.ui.h:1
msgid "<b>Home</b>"
msgstr "<b>家</b>"

#: ../data/ui/Assistant.ui.h:5
msgid "Location:"
msgstr "地点："

#: ../data/ui/Assistant.ui.h:2
msgid "<b>Orange, Texas</b>"
msgstr "<b>Orange, Texas</b>"

#: ../data/ui/Assistant.ui.h:10
msgid "Review choices"
msgstr "回顾选择"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:22
msgid "Weather Indicator Preferences"
msgstr "天气首选项"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui:91
msgid "<b>Indicator</b>"
msgstr "<b>提示器</b>"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui:111
msgid "Show only weather icon"
msgstr "仅显示天气图标"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui:127
msgid "Show only temperature"
msgstr "只显示温度"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui:143
msgid "Show weather icon and temperature"
msgstr "显示天气和气温"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:1
msgid "<b>Notifications</b>"
msgstr "<b>提示信息</b>"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:15
msgid "No notifications"
msgstr "无提示"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:16
msgid "Only use notifications to give severe weather alerts"
msgstr "仅提示恶劣天气警报"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:21
msgid "Use notifications to give every weather condition change"
msgstr "提示每次天气变化"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui:268
msgid "Apply for all locations"
msgstr "对所有地点应用设置"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:3
msgid "<b>Weather Data Source</b>"
msgstr "<b>天气数据来源</b>"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:8
msgid "Google"
msgstr "Google"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:23
msgid "Yahoo!"
msgstr "Yahoo!"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:20
msgid "Update every"
msgstr "更新间隔"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:24
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:7
msgid "General"
msgstr "常规"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui:460
msgid "Show forecast"
msgstr "未来天气"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui:475
msgid "Show weather for all locations"
msgstr "显示所有地点的天气"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui:490
msgid "Hide irrelevant fields"
msgstr "隐藏无关信息"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui:520
msgid "Weather report fields to show"
msgstr "需要显示的天气预报项目"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui:604
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:2
msgid "<b>Temperature Scale</b>"
msgstr "<b>温标</b>"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:9
msgid "Imperial (°F)"
msgstr "英制 (°F)"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:17
msgid "SI (metric, °C)"
msgstr "摄氏°C"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:4
msgid "<b>Wind Speed Unit</b>"
msgstr "<b>风速单位</b>"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:13
msgid "Meter per second (m/s)"
msgstr "米/秒 (m/s)"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:14
msgid "Miles per hour (mph)"
msgstr "英里/小时 (mph)"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui:755
msgid "Km per hour (kph)"
msgstr "千米/小时(kph)"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:5
msgid "Beaufort"
msgstr "蒲福风级"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:11
msgid "Knots"
msgstr "节"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:19
msgid "Units"
msgstr "单位"

#: ../data/ui/PreferencesDialog.ui.h:12
msgid "Locations"
msgstr "地点"
